@article{luneau_linvisibilite_2013,
author = {Luneau, Aymeric},
doi = {10.4000/developpementdurable.9791},
 journal = {Développement durable et territoires},
 keywords = {axiological conflict,conflict space,epistemic conflict,Multiple chemical sensitivity,multitude,publication ecrite},
 language = {fr},
 month = {May},
 number = {2},
 shorttitle = {L'invisibilité du « syndrome d'hypersensibilité chimique multiple »},
 title = {L'invisibilité du « syndrome d'hypersensibilité chimique multiple » : les conséquences de l'absence d'un espace de conflit},
 volume = {4},
 year = {2013}
}
